即使我糟蹋了自己

即使我糟蹋了自己
你都不會有一絲痛楚

糟蹋我

你糟蹋自己

為了什麼

錯到。。